====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: EMPLACEMENT DES PRINCIPAUX GROUPES DE LOGEMENTS CONSTRUITS lieu> A <L ' INTÉRIEUR DE L ' AGGLOMÉRATION DE 1939 A 1964 (VINGT-CINQ ANNÉES)
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

